終於有女朋友了，你問，我考慮答唔答

此post已完

條野大你幾多

你條女俾我中出過

哦唔洗答架 我話聲你聽啫

幾時

幾點夠鐘食藥?

嗯